警謊記者會交代「非法集結」案件，有支持者靜坐，傅振中到場

傅振中拉隊支持黑警濫捕

過曬4個人黑警又扮睇唔到

講個笑話
禁聚令

得四慢幾人，又輸

班狗等佢哋走咗之後先開咪

例牌拍一拍個膊頭就無事

紀錄罪證